今日結婚 你問我答

洗左幾錢

同埋張擬結婚通知書 點搞

有無後悔

我想問
你結婚關我乜撚野事

擬結婚通知書你要上網預約
你想幾時註冊就要上搵睇定最早邊日交 就果日去交

無

唔計禮金3幾萬

結婚仲得閒上連登？

多謝

老婆叫我開

者係交身份證果part?

係

唔該哂

咁得閒

果陣我都睇到一頭煙

同d 親戚食緊飯

齋簽紙加食飯？

好方便，搵間律師樓攪，出外證埋婚都係3千零蚊，

其實都係

係呀 擺酒好on9

冇人想知

求婚戒指 幾錢 ? 邊度買 ?

結婚戒指 幾錢 ? 邊度買 ?

珠寶行 叫d sales揀
求婚無戒指 結婚果隻萬幾

係啊 我成日以為 有另外一張通知書 要paint

但睇黎睇去都無既

巴打幾時好日子

下個月18號

有冇叫過雞

老婆同老母跌落海救邊個先

第時如果生左過女，你愛邊個多d

你老婆最大缺點係咩

睇怕你要搵律師 定你已經交左擬結婚通知書

老婆想訓身利物浦你會點做

一齊幾耐
恭喜哂

恭喜

老母識游水 佢會救我老婆

唯有支持

我27號交id card 同宣誓 係咪就齊?

多謝
一齊左唔耐

老母同老婆交換左靈魂，要同其中一個玩69先可以還原，你揀邊個

預約左？因為我今日註冊 但我十月尾已經要交
驚你遲左無果日揀

快答

怏答

打算幾時離婚？

btw 我真係恭喜你呀

老婆話唔答
我真係唔識揀

ok

幾時離婚

新婚快樂

無打算
多謝

禮金比左幾多錢

成日咬我算唔算

4萬蚊

結婚之後租樓定點 好貴

住緊公屋
繼續住 3000蚊 4百幾呎

有公屋 人生贏家

其寶點解結婚要比錢律師賺

其實都真係有公屋先結婚 無既話結完無地方住 又無錢買樓
利申 窮x

係註冊處

同屋企人住 ？

同呀媽住
不過呀媽一星期得1日係到

預約左架 我上網果度比我揀2月18號

祝你再接再厲

咁得架啦
祝新婚愉快

大家咁話

今晚前戲會安排幾耐？
練左幾多個體位？

準備左幾多個Dom?
定諗住生仔，女

老婆

Agger 難得你兩位同屋企人都唔介意
我外家想擺 話一生人一次 要搞得好好睇睇

BTW新婚快樂

前戲玩左成日
練左4,5個體位

2個咋
會生仔 遲兩年

結婚之後開唔開心同個婚禮搞得好唔好睇無關係

老婆姓李？

唔答驚自爆

唔係

我真係恭喜你呀

祝幸福一世一生

下次到你啦巴打

會唔會監誓個官約唔到時間

當年你中出即飛我，今日仲記唔記得我

我係邊個你心中有數

k

p.s. 我三年後會帶埋你個女黎搵你

恭喜巴打

唔會

ok
利申 個處比左老婆

唔該哂巴打

今晚開心啲

恭喜巴打

多謝
大家咁話

婚後住邊 ?

買左樓 ?

幾歲 ?

月入幾多 ?

屋企
無
廿中
唔夠2萬

條女既處係咪你拎咗

恭喜.

老婆啲女性朋友正唔正.有無相睇.

巴打新婚快樂
以後唔好再約call g團
我幫你炒生炒骨比隻g

有個姊妹都ok
相就真係唔答驚自爆

咩叫生炒骨
無call g

新婚快樂

幾時離婚？

仲扮野

係咪準備做愛?
可唔可以直播?

返緊屋企 應該係掛 有d 緊張

直播ok?

唔播驚自爆

姐係點

覆到9點半就去洞房

有冇食偉哥呀

新婚快樂。

Rip

Hi樓主
你係補習老師
今日仲叫左幾個學生做兄弟

樓豬你今日合照個張相做7字手勢